Title: Il tour de France passa a Demonte
Date: 2008-07-23
Category: altro
Slug: il-tour-de-france-passa-a-demonte
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ho visto il Tour de France passare a Demonte, mi è piaciuto anche se non sono appassionato di ciclismo. E' stato emozionante, spero che il video possa darvi un'idea di cosa abbiamo[...]

Ho visto il Tour de France passare a Demonte, mi è piaciuto anche se non sono appassionato di ciclismo. E' stato emozionante, spero che il video possa darvi un'idea di cosa abbiamo provato noi.  
  
  
      
  
  
  
[Il tour de France passa a Demonte](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/2695973534/)  
  
  
  


